做個中出漢子

中出巴唔會應架，佢好正直唔鍾意講笑

但佢話過我90磅正呀，可以的起嚟。。。

果個係樓豬

btw我要中出巴要屌都屌我先

中出兄有喺我其他post講過架

唔得我同佢由高登鬧交到和好
之後好恩愛，但而家淡左喇

最怕冷冷淡淡

熱情淡了嗎 想分手了嗎

是我太過愛你 願意放生你

我有睇到

其實係耍花搶

你地真係恩愛

我好愛佢

條賓周一晚噴七次

on9
殺人放火屌狗衰十一我都試過呀

報驚

謝推

弘b